想問吓amazon prime video d片係咪全部都冇中文宇幕？

見佢d劇好多之前都想睇而又未睇，但如果冇中文字幕又睇得辛苦

1

大部分我睇既都有

Thx